香港示威令大陸翻牆機頂盒銷量急升 店主：「生意很好，每人都來看，星期六人最多！」

有線中國組
【社運效應！內地翻牆機頂盒銷量急升】
【市民：內地新聞只報道香港愛國者】

最近香港反修例示威不斷，不論是官方媒體或網上文章，提到香港局勢，不外乎都是一面倒強烈譴責，但內地民眾是不是照單全收？有廣州市民就對於內地流傳的消息半信半疑，抱住求真的精神，鋌而走險購買翻牆機頂盒，直接觀看香港本地電視台。不只是市民悄悄買回家，甚至許多餐廳都安裝了機頂盒，香港各間電視台的新聞一覽無遺，連機頂盒店舖店主都直言：「最近生意很好，每人都來看新聞，星期六人最多！」

#反修例運動
#翻牆機頂盒
#我要睇新聞
#記者成功在廣州睇有線中國組
#在餐廳叫人轉台就睇到
#有線中國組

輸出革命 福建獨立

翻牆後如果都係睇CCTVB, 咁有撚用咩....

屌你咪又係睇TVB

希望佢哋睇到 now and I cable

放心茶記播有線，大把人眼定定睇

邊一個省落黎, 邊一個省就係搞獨立, 就係黎香港密謀反共

call馬嚟搞獨立？ 上報

廣州市民：內地新聞只報道香港愛國者

ＲＩＰ

係我地眼中tvb係紅底，係佢地眼中已經黄到仆街

有有線喎

好擔心阿齊生

大陸仔真係有樣睇
呢個廣州人已經算好樣

再北方果D真係好似未進化既猿人咁

星火燎原

push
天滅中共

其實我想講
少數民族意識都好強
雖然都混曬漢族
但言談中佢地仲有自己民族既行為神態舉止
講自己民族 好多野講下
只係依家漢人話事 唔太敢發聲
同埋發展緊 問緊政府攞錢
費時搞事
如果中國少數民族賺到筆私金
相信佢地.........

會走佬

輸出革命

其實大陸好似睇到TVB？唔清楚但我身邊識嘅廣東人都識TVB

近啲收到會播，但係有唔啱聽既野會即刻跳廣告

識做生意咪賺囉 蝕果啲靜係識得賴

革命生意

廣獨

成立真香港議會，
目標1:立刻雙普選
目標2:將所有犯下戰爭罪行的人審判。

未達目標前不排除任何行動。

另外邀請各方話要成立大台的人出來參加真香港議會，睇吓呢班人係真正為香港定係攪散運動！

真心覺得有必要connect 大陸人

好想知邊個係香港愛國者

多個朋友好過多個敵人

睇得有線 應該....

問題係有咩方法

推

好快大陸會封哂server d IP

揚左出嚟實無得再賣

繼續ＢＵＭＰ香港啲野上去
佢唔放人落黎香港一樣有著數

羅小姐

民間自發
無大台
不疑神疑鬼鬼
Fact check 獨立批判

請集中五大訴求

廣東以前都係革命基地

光復香港 輸出革命

屌你老味，示威令機頂盒銷量急增點計呀
但爆咗出嚟會唔會被消失呀

雖然人地侵犯你版權姐 你都唔使咁惡毒踼爆人
Mola mola

up

你話送機頂盒比訪港廣州遊客有冇得諗

其實有部分中國人係清醒嘅
只不過唔敢講

大灣區好似睇到

你見有個重慶人聲援下香港就畀人捉左

天啟之命，百姓爭鳴。
種子已萌芽，火種已燃起。

有線篤灰

大灣區獨立不是夢

要不是我們香港搞示威，你們賣機頂盒的鋪頭一早完蛋了

D新聞會過濾

說好的不割蓆呢

之前講過好多比人CENSOR哂

遊行既schedule都背埋
4點左右開始
8點左右驅散

屌你出樣，會害死佢地間餐廳好快都會俾人kum檔

光復中國，時代革命
結束一黨專政，還我錦繡河山

幾撚悲哀，2019年仲要咁樣先睇到中立嘅新聞

有線一定睇到
唔會睇tvb
大陸一直有得睇tvb
但一到廣告時段會變大陸廣告

connected

(重要) 發夢常識學

仲熟過香港人 知道２點半實無人到

唔少廣州人都唔鍾意北佬管，可惜佢哋多多少少都愛國，如果訴求唔清晰，俾佢哋覺得憑中必反，仍然唔容易拉攏到呢班人

深圳9成外省人

然後睇tvb

FUKKIN INDEPENDENCE WHEN

革命之源

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有26,630個簽名（8 Aug 2019 at 22:51）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

當有人冒住危險都想知道真相
再望下屋企兩老

片入面個羅小姐都仲講緊廣東話

轉台師呢？
如果佢地用個機頂盒睇緊cctvb，就轉佢去rthk啦（有人問起就同佢地講，rthk係香港政府營運，最有公信力

反了反了

眼鏡問題
隻眼都係好大陸

香港無產階級支持共產主義
響應毛澤東同志的號召
對抗以林鄭月娥爲首的資產階級權貴集團

大陸都知八點會驅散
咁我哋要知道準時做嘢
唔好令咁多大陸支持者失望
好好教育佢哋
愛國應該點樣愛

以前既事就唔會拎出來講啦

輸出革命種子

唔好令咁多大陸支持者失望

#有線中國組好正
TVB真係絕對唔會做依啲題材

sas but true
香港人鍾意遲到

香港既反抗令大陸人睇到希望

sad *

大陸茶記

人種 語言 習慣 天氣 本身同北方都唔同

所以真係要珍惜廣東話

楊光果日第一件事就係叫人機場唔會接傳單
證明強國最驚唔係你燒狗屋或者打狗 而係怕香港革命之聲入左去
自己會內亂

殘体字文宣 assemble！

香港果陣抗爭, 大陸學唔到啦

香港玩到點大都好, 中共都唔敢出解放軍
睇下武漢?? 直接出坦克鎮壓
睇下新疆??100萬人被捉入集中營

大陸人要學, 只能學 陳勝吳廣, 洪秀全
直接明刀明槍起義

咁多位受訪者 rip

同香港比有delay 一有敏感少少就插啲陳年政府廣告

唔好篤灰啦

幫佢打返格

係唔係祖宗三代都是廣州人先??

好多外省人移民左入廣州, 都話自己係廣州人
就好似大陸新移民 來左香港, 都話自己係香港人咁

ＹＥＳ

叫個店主落黎錄 番上去cop做百幾份慢慢賣啦
亲 自由是好东西

6-7年前喺大陸已經見到有茶餐廳播有線

開埋樣

同志們，香港可以反共了
快來參加

所以其實放映會真係有用
尤其是 鏗鏘集

輸出革命
連登熱門每日統計 - 2019-08-08 20:08

光復福建 時代革命

SORRY

呢招其實好絕，我哋真係可以利用下。
借力打力，我哋唔驚同佢打，但係用返佢哋嘅紅色勢力打返佢哋係最慳力水嘅。

唱紅打黑！

正

建議民間記者會都可以試下借機會connect下佢地 解釋下俾佢地聽我地追求緊啲咩 同埋我地同佢地唔係處於對立面 我地係有共同敵人 多個朋友就少過敵人

如果翻到睇YOUTUBE都OK啦...

完整cctvb 同 內地官方過濾cctvb 係兩回事

可能有啲野會挑起班支那豬革命之心 習近平你淆底未呀

東南互保 時代革命！

要反紅要全中國人努力先得

果間餐廳真係玩命

#記者成功在廣州睇有線中國組
#在餐廳叫人轉台就睇到

間機頂盒鋪要比人封鋪了
個老闆準備比人告顛覆國家政權罪

有線有報道過，成家都講廣東話係呢一代唔識

香港嘅新移民唔學廣東話好難搵野做

睇撚住呀！

咁辛苦翻牆，跟住用嚟睇tvb

根本想學香港人民

want sex now

出番套dvd/usb 俾佢地 賣咸碟咁

五十路中出

廣州we connect

話時話有冇人知武漢示威單野而家點？

其實唔止一間
深圳啲茶記都係播有線

廣州獨立
福建獨立

Push

唔怪得ig fd youtube多咗咁撚多五毛

可恨既係重有班人肯出錢買真相

唔係呀我覺得都幾似香港人喎可能佢講著通話影響觀感

好耐之前大陸上到連登
唔知而家得唔得

反而TVB播咁多愛國者新聞
佢地為左八卦先買機頂盒, 大陸人應該會轉台睇有線

佢地都忍唔住啦

睇tvb把撚呀

但個tvb係比人cut到痴線
d新聞隨時插播廣告

大陸人而家覺得香港好危險
因為佢地微訊留傳香港抗爭者會好似大陸咁周圍破壞

香廣獨立！

唔撚係呀嘛, 佢地平時究竟睇咩架

黑=香港愛國者
白=中國愛國者

我都覺得呢條片出街之後
大陸掃場禁售機頂盒, 再去餐廳充公機頂盒
大陸人冇得再繼續睇有線新聞

其實唔好開名/樣會好D.......

push

問有線

廣州人都係好唔鐘意外省人同北佬

TVB應該唔使買盒都睇到

成本高昂 唔方便
分分鐘佢地比人查就收返

連支那(部分)都Connect埋

係要捍衛！！！

CCTV... 唔睇

多數係珠江衛視？

屌 你啲翻牆都係睇cctvb 冇用嫁大佬

大陸人應該係時候慢慢醒啦

我親戚係廣州住，佢話近日佢身邊嘅朋友就係裝D app 睇Now 同有線新聞，無App 呢裝衛星電視（佢用嘅字眼係咁講）日日追香港嘅新聞睇

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

而家好似係一播新聞就插廣告

we connect

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

廣東省有cctvb睇
其他唔知
不過敏感新聞會剪左變廣告

齊先生r.i.p

所以拖得越耐，中共越驚

支持福建獨立

老蔣籌備左幾代咁就畀班弱智仔破壞左
君妖真係好撚蠢

廣東以外無架
都係xx衞視/CCTV*

敏感新聞或者節目就廣告/搵其他野播左佢
例如頭條新聞，星期X檔案會變左飲食節目

你自己睇一轉新聞聯播你就明

唔好浪費時間啦

輸出革命力量！推翻現代帝制！

咁搞法 中共真係仆街啦

cctvb對於大陸人黎講已經好震撼

支那想反共既多撚到你唔敢相信 只係個制度下極權武力冇人敢出黎反

光復香港，雞蛋盒革命

福建幫最厲害了！
應該率先獨立 給其他地區幫派做個榜樣！

所以共匪特別驚廣州，已經係各方面換緊血同香港一樣。

深圳雜種多
你企系廣州地鐵，成車人7成講白話
深圳地鐵呢，全車普通話

豬西果邊都仲好少少

根本9成既中國人都知道大陸政府幾衰
剩低果1成都係受益人
不過果9成人入面99.9%都係果d人講乜佢講乜
又睇唔過眼人地過得好過佢既仆街
黃子華話香港人要攞走人地粒魚蛋
但係大陸人係要店主攞走人地粒魚蛋再逼果個人感謝店主肯做佢生意
D思想扭曲到好離奇
正常人大概係一百個入面先有一個
仲要係自己知就算唔敢出聲果種
如果香港真係獨立左都唔知幫唔幫大陸人好
有好少部分幫過我地既我地又唔可以唔理
但係又有一大堆我覺得比共產黨更仆街既仆街

廣州人仲醒過藍絲

羅小姐幾靚

所以先話中國人係垃圾

睇下人地烏克蘭人, 韓國人, 埃及人
日日出來革命, 推翻獨裁, 有民主

連非州黑人都大膽過中國人
蘇丹 幾個月前都有左民主

D 大陸仔平時都成日翻場睇Youtube啦

好事嚟

係大陸引發全面反共潮係我既理想

好擔心佢人身安會

大陸有人mon住TVB架，如果播緊啲嘢敏感嘅話會插播廣告

最後個阿姐幾點遊行幾點驅散都知 日日煲

睇CCTVB 駛咩翻牆，佢啲內容已經審核過嫁啦

Cmhk 既電話卡自動翻牆睇到香港所有野

新聞時段變曬做廣告

其實大陸好多有心人都關心嘅 不過你平時喺網上唔會見到姐 淨係會見到三毛

茶記大鑊 俾有線揚出黎實俾人拉人封舖...

勇士

83台成個台都係廣告

真係要輸出革命嘅話
睇怕要免費送贈翻牆指南
比佢地可以了解到更多香港實況

廣東有南方衛視今日最新聞睇
所以對中國政府一直都係持批判既態度
唔會乜叉都信哂政府
內地報外國新聞其實好快下 但全部政治類都篩選過
微博突然瘋傳香港政治新聞就知係國家機器做緊野

they will be very dangerouspray for them

推
黑警 冚家剷

自古以來都係

廣獨, 福獨

唔知係大陸好多都單眼皮定單眼皮好多都係大陸人。總之有呢個感覺

慢慢輸出上去了
當大陸流傳對抗強權既方法...
蝴蝶效應式一層一層傳上去全國起革命, 史稱蝴蝶革命

政治新聞會過濾

大陸冇cctvb新聞嫁

冇83，得翡翠

其實佢地食花生睇香港幾時死渣

呢樣野大陸係人都知架啦

福建獨立

聽屋企人講
當年金像獎頒獎典禮有十年
直播變左播蘇民峰幾年前個節目

廣東不嬲都係革命基地黎
你見中共咁打壓廣東就知

一路好走 你知道得太多啦

機場文宣

不甘做籠中鳥是好事

睇過有 不過敏感嘢同廣告一定俾人cut

求真精神

係囉咁勇武

真係有可能人帶鋪從此消失

中共打壓新疆更大

全部維族人捉入集中營

維族人先係真勇武

要將敵人變成朋友

反了 反了

唔好一下子俾鏗鏘集佢地睇

咁即係tvb反而有利咗大陸人了解香港

要快啲同袁花滙報先得
呢度有冇無線新聞員工

有線中國組好波

笑死

追新聞的都知道規率
四點遊行 八點驅散
心水好清

接受訪問的年輕人都靚仔靚女
高質廣州人

規律

香港太細,,如果可以立埋成個廣東獨立就好

講到好似有節目表咁
逢星期六日
下午4點 示威直播
下午8點 打鬥直播

大陸更加敢怒不敢言啦
得啲撐共言論先出到街
所以咪一面倒

有d貴少少既盒係可以睇埋nowtv 同 icable

有線幫人打下格喇大佬

圈養的, 係咪好羨慕呢香港可以遊行示威

拿，機會黎啦
裡應外合就靠呢下
而家大氣電波可以直接連接大陸民眾
買得部機既都係想了解局勢先買

諗定策略 呼籲大陸民眾用無風險既行動黎幫香港
類似係提款買美元果類
最好有著數既 例如買美元保值 人民幣會大跌 又或者做完有積分换野之類

有策略 就可以搞造勢大會
如果佢地做到既野 同我地有化學反應
咁就可以重擊中共
最實際既 就係政治上
中共內部都有各自勢力 一定有人想借刀殺人 坐享其成 留意住香港
比個位佢入 等佢隊一刀落現屆
何樂而不為

前題係有人跟開呢方面
我對大陸政治冇乜認識

但要清走d 外來蝗先

大陸狗好多都係個井底

大陸個台好似會遲10幾分鐘，因為要審查

唉, 諗起香港仲有一堆人好似完全唔知呢兩個月發生咩事.
「我既訴求只有返工」
對香港形勢既認識仲衰過大陸人, 真係點攪.

深水埗間間都係CCTVB

因為中國人農民dna 生存到就叫過得去

咁都仲有唔係信晒官媒
當年坐天安門班學生都未死晒
變晒老野姐

翻牆機商發大財

福建狗諗住翻番黎自己友大殺四方
點知直播睇住做落水+插水狗

今時今日仲有傻西信要買個盒先睇到所有香港台尤其K寶同Now？？支那一早有幾隻免vpn直睇嘅App，隨時手機平板都夠，甚至已經進步到時差不過1秒！！

廣州人2010年都識cctvb
係d廢老on99日日睇

震憾14憶人

仆街了，咁樣報會唔會拉人封鋪

Pish

有冇文宣可以令班老嘢轉睇有線或者viutv？

中共當然最打壓新疆
佢地根本唔係漢族人，文化語言所有野都同中國唔同
加上少數民族中，佢地真係最勇武
所以中共先要大力打壓

你睇維穩費就知中共最忌邊度
廣東 江蘇同埋新疆

希望佢地唔好睇tvb
抵制tvb 等佢沒落唔再係大台

廣東人口最多, 自然維穩費最多啦

而且香港既維穩費都計入廣東到
香港先係最燒錢, 因為香港有選舉, 需要派米派餅吸選票

福獨

認真 咁我地真要再大力輸出

好擔心呢位國內同胞安全.......
同埋間餐廳..........

你唔係用啊？

一於剪多d短片放上youtube比佢地慢慢睇

翻完睇cctvb
有撚用咩

會唔會被請飲茶

如果今鋪可以收埋中共皮就好啦

仲係講廣東話架

聽日被消失晒

人地犯法翻牆都要睇cable
香港啲垃圾有開電視都唔識轉台

咩app?

格仔都唔打

知道嘅野多好撚多先，起碼會訪問啲學生政客

如果大陸人想知事件始末
有咩片啱睇？

西藏

頂 依啲勇武派就幫佢打格啦

梗係唔係用
支那野無野信得過

南方衞視？
幾年前見佢地好似好常睇

廣州、上海比較有學識有文化嗰班人，會較容易理解香港年輕人價值觀
其餘嘅，同新界鄉下佬同北角白衣人無分別，只講狹義愛國主義

又一例子香港又幫助鄰國救經濟

喺大陸出過差，以前TVB一講政治新聞，當地就會改播公益廣告
我估而家唔會再係咁，因為編輯方向已經同大陸同步

福建独立!! 我是福建人!!!

廣州、佛山一帶好少少，有返些少邏輯。可能淺黃嘅都佔到20%, 係真係有求知欲去理解。
其他省份就晒9氣啦，99%話我哋港毒暴徒。完全無打算講邏輯道理的。

Ho ball

過去嘅深圳，聚集嘅低端人口，都係圍繞工廠同衍生產業打工
今時今日嘅深圳，多咗唔少創新科技專才。平均學歷同清費力的確係高咗，但呢班人嚟自各省各地，無廣州人咁強歸屬感，要悍衛嶺南文化，甚或抗拒北佬管治

Airtime 係會延後一分鐘，如果監控見到播新聞有敏感嘢(啫係80%都會cut) 佢會知道邊一秒開始cut, 隔幾分鐘先至接返正常畫面

上海人同香港人一樣，數一數二排外，睇唔起外省人
好多年輕上海人都未必經常講上海話
一係同屋企人先講，有啲係識聽但日常好少講
如果講悍衛方言，上海人保護上海話嘅心態無廣州人悍衛廣東話嘅心態咁強。

竟然肯播有線

但佢地既tvb 可能會係播反送中新聞時播中國廣告

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
落實承諾，實行普選
光復香港，時代革命

推到文宣同民間記者會團隊見到！

有次去廣州玩，屎忽痕喺上下九啲傳統酒樓飲茶，同個廣州嬸嬸吹水。講到樓價，佢都話真正廣州人而家係買唔起市區樓，情況同香港一樣。後生靠自己打工都係買唔起，試問點會唔排外

個老闆有blur樣好似

唔好話福建獨立啦，講福建統一啦
連一個連江縣都鬧得雙胞70年
福建統一到嘅話，當然係指近臺嘅一方統一大陸果個啦

唔好攪福建獨立
福建統一更好

深圳同廣州地鐵都坐過唔少次，講人嘅質素，廣州明顯好過深圳

深圳雖然多咗好多科技產業較高質素人口，但始終人口太多，三尖八角嘅人仍然唔少

痴線笑到噴水

真我老母覺得有時tvb偏幫示威者

永遠遲到

深圳好多外省人，成班都係跟歌頌祖國，跟國家政策，用唔同方法想係深圳入籍，覺得比其他城市發達。

推, 文宜做嘢

其實我唔太了解點解江蘇需要大力維穩，佢哋嘅地理位置、人口結構同文化都好接近北方

除非係因為上海同香港都係數一數二排外，較受西方文化沖擊，繼而影響鄰近嘅廣東同江蘇

主動講 用國語 講一次 輸出革命

所以咪取消哂d旅行團囉

江南都叫做有文化修養既地方
好難唔會憎比生蕃管
不過無咩認識個邊啲人評論唔到
有都比人溝得好緊要

廣州餐廳就播有線
香港餐廳就播CCTVB
記得用萬能遙控幫香港餐廳轉台

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
文宣不停

pish

以前會考中國文化要讀嘅人生的意義(殷海光)，諷刺地現今中國人仲未洞悉到個精髓

十幾億人都仲係停留喺生物文化層

哇，死啦
佢地會唔會有事？

可能好似台灣中天咁？
或者花式打飛機

各省市不停派人黎香港學反共
班人落到黎本身打算打人，點知發現原來上番去反共仲好

2019年仲當全世界係白痴咩，有手有腳唔識搵真料睇，等你班友洗腦咩

如果裝機頂盒都係睇tvb 就真係無意義

仲要覺得無比嘅光榮

「乜原來人多一齊上街可以咁有力量架」

真係好多比人洗哂腦
反而要問點解有班人反共反得咁癲

美國都好重視愛國，但人哋嘅政權容得下國內國外批評，呢啲先係文明嘅表現

大陸動不動就自誇文明大國，甚或講尊重法治，真係貽笑大方

中環一堆講普通話嘅蝗國精英

反了 反了
大陸狗 買番去大陸做教材
學下點樣示威 反共黨

希望佢地睇既時候係支持緊我地，而唔係屌緊我地

只要廣東有一成人睇
有一千萬

當中一成人懷疑
有一百萬

講勇 廣東人更勇

你睇到係5毛留言

微博講武漢 一大堆
不過係秒刪

有事發生時都一大堆
推文 比人秒刪 禁言

餐廳都播堅勇呀

上集有線中國組問嗰堆全部都屌香港示威者
今次搵到d咁正常嘅

個機頂盒除咗cctvb/有線之外 有冇得睇viutv

大陸Ｄ人會聲討TVB經常偏幫黃絲

大陸最驚
人人都知

住喺九龍站同奧運站屋苑都有唔少

身受其害

喺大陸，始終狹義愛國嘅人佔絕大多數

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

港粵交媾流

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

廣州唔同d北佬
好多係有腦

其實又係攪笑既
東鐵果個電視機係播cable
有d位真係自由行望兩望居然係講大陸維權新聞
真係落黎買奶粉果班，
係好清楚自己政府係幾咁腐敗
(咁講真唔腐敗就唔使黎買奶粉啦)

翻牆睇tvb咪一鳩樣

咁其他電視台係咪直頭係暴徒

推比中共狗睇

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

輸出革命好波

上年6月12月去順德住過一陣。
睇到TVB，當然有河蟹，但好似又係要個盒。

果d盒其實呢2個星期已經用唔到

大陸仲用到vpn睇咩，比人ban嫁wo

唔好ff啦大家 香港d阿叔阿毛夠咩都有得睇啦
打開窗都睇到
事實係佢地要活係自己個世界
你比咩佢睇佢都係屌柒你

始終廣州人比較理智。

仲要開埋樣

福建獨立！

係睇到 但有敏感新聞會和諧